反達哥但有玩中資既英雄联盟

聯你老豆 死支那狗

2019原來仲有人玩LOL

支那狗先玩

lol垃圾game都有人玩嘅咩

請移玉步到
[League of Legends][263] SKT是最強的

LOL英雄聯盟S9賽事討論區 #435

大家都係想要繁體姐
中國繁體game？ okok
外國殘體game？不了